攪咁多藍絲R痕 中聯辦一d事都無

成日問類似問人話做咩唔搞 政總/狗總/禮賓府/狗屋/中聯辦嘅人 究竟有無係遊行期間/非遊行期間睇過呢啲地方究究呢家係幾重防?

我話你知 自從721上環戰線之後 popo就搵2米水馬包實晒成座中聯辦 水馬有兩邊出入口 每個出入口都有popo更亭 每個更亭都有兩個軍裝/藍衫 呢個已經係講緊平日 24/7

遊行緊個陣?你要唔要睇下個啲水馬門口圍左幾多popo?
淨係識問 唔識自己去睇下?

中聯辦幾多水馬重兵駐守， 你咁講同問點解習近平仲冇事一樣咁on9， 自己落去睇

中聯辦冇經濟價值

佢先有
佢地係大陸好多權貴走資工具
嚮西環買左好多物業

咁依個係中聯辦"旗下物業"
唔係中聯辦

攻唔入還攻唔入
好明顯中聯辦係春袋
唔幫佢裝修都要諗辦法對付呢班賤畜

狗丸藍絲精神科顧問醫生

沿食物鏈上 我都未諗到點
今次罪魁禍首中聯辦一定走唔甩
想大家一齊brainsotrm下

再講多次 文宣係要主動出擊

但我覺得你好明顯唔知中聯辦門口呢家嘅實際情況因為你用藍絲鋪黎做類比 老實講 唔好話幫中聯幫裝修 你淨係一大班人行埋去應該都要做好食tg/橡膠嘅心理準備

要搞 唔係唔得嘅 但真係要港島大遊行 有好多戰意高昂嘅full gear 手足 起碼71層次個陣先搞得起 唔係我同你係度up兩句 隨便聚幾十人就裝修到嘅份量囉

下次麻煩肆意批評點解唔搞呢度又唔搞個度 淨係識批評前線只係識搞藍絲鋪同私鳥嘅同時 麻煩都唔好堅離地 企係半空批評手足唔識打政總又唔識打禮賓府云云 希望你地都可以善待用命博嘅前線手足 唔該晒

樓豬 靜靜地贏啦

你唔洗開post同我地講架

中聯辦既情況 如果你一個人行動 快閃 一定掂

下面嗰啲同鄉會聯誼會乜乜物物囉